轉whatsapp statement真係好能幼稚

死毒撚根本無人搵你 唔好講睇啦
轉轉轉托咩

死毒撚一路stalk人一路屌

肯能定係出街執到靚一靚搵存在感嘅低能

捉到一個

Hello，我想邀請您使用 WhatsApp。

捉到兩個

我statement係一個emoji

👀

點擊這裡與小妹展開激情對話

捉到三個

頭髮都無 講經咩

關你撚事

捉到四個仲要upvote自己

一日要開幾個膠post呀
死廢鋒

佩狗去左冰

咁靚女轉呢

使撚轉咩

又唔係轉俾你睇，傻鳩

捉到五個

扮緊狗飲水

我轉完之後好多人wtapp我

懂我的。不需解釋

有神緒